快d躝 呢世都唔好返

應承我 呢世都唔好再比臭雞(ex)踏入門口一步

我想返來拎返d野..😔

擺曬喺門口

我既自尊係你張床上面

比d時間我拎返ok?

想知係咩

你既然放得低 就唔可以隨便攞返

唔講咁多

點解

仲問
你由始至終都無記得過我屋企有咩homerules

上面全部雞

坐住左喺你上面

你好唔尊重我

若要人不知 唔好咁低B

你勁小學雞

87